
Soumission SoSym'2006
=====================

Makefile	:	script make pour compilation
			utilise Makefile.source (ESTAS/perso)

Makefile.source	:	copie locale (pour "info") d'un 
			Makefile.source 	

sosym06.tex	:	Fichier maitre

sosym.tex	:	Fichier "jumeau" mais sans formatage revue
			(mise au point)
#SC: Bouuuh, pas utiliser le fichier jumeau. Utiliser sosym06, pour
avoir le formatage directement

Fichiers esclaves (texte) :

body.tex
intro.tex
kernel-bcaml.tex
kernel-flattening-bhll.tex
kernel-gop.tex
bphox.tex
code_generation.tex
Requirements-UML.tex
UML-2-B.tex
Barrier.tex
OCL-formalisation.tex
conclusion-perspectives.tex


Fichiers esclaves (figures) :

figures/shema_pn.eps
figures/pn_automata.eps
figures/hll.eps
figures/po-timeOut_1_showRlight.tex
figures/po-phox-timeout1.tex
figures/codegen1-pst.tex
figures/codegen2-pst.tex
figures/stack.mch.tex
figures/stack_1.imp.tex
figures/stack.ads.tex
figures/stack.adb.tex
figures/classdiag1.eps
figures/statediag0.eps
figures/classdiag0.eps


Environnement de compilation (réussie!):

ii  dash                      0.5.3-5ubuntu2       The Debian Almquist Shell
ii  language-pack-fr-base     1:7.04+20070412      translations for language French
ii  latex-xcolor              2.09-1               Easy driver-independent TeX class for color
ii  libc6-i686                2.6.1-1ubuntu9       GNU C Library: Shared libraries [i686 optimi
ii  libexpat1                 1.95.8-4ubuntu1      XML parsing C library - runtime library
ii  libfontconfig1            2.4.2-1.2ubuntu4     generic font configuration library - runtime
ii  libfreetype6              2.3.5-1ubuntu4       FreeType 2 font engine, shared library files
ii  libjpeg62                 6b-14                The Independent JPEG Group's JPEG runtime li
ii  libpng12-0                1.2.15~beta5-2build1 PNG library - runtime
ii  libpoppler2               0.6-0ubuntu2         PDF rendering library
ii  libxml2                   2.6.30.dfsg-2ubuntu1 GNOME XML library
ii  locales                   2.3.23               common files for locale support
ii  tex-common                1.9                  Common infrastructure for using and building
ii  texlive-base              2007-10              TeX Live: Essential programs and files
ii  texlive-base-bin          2007-12ubuntu3       TeX Live: Essential binaries
ii  texlive-common            2007-10              TeX Live: Base component
ii  texlive-fonts-recommended 2007-10              TeX Live: Recommended fonts
ii  texlive-latex-base        2007-10              TeX Live: Basic LaTeX packages
ii  texlive-latex-extra       2007-3               TeX Live: LaTeX supplementary packages
ii  texlive-latex-recommended 2007-10              TeX Live: LaTeX recommended packages
ii  texlive-pstricks          2007-3               TeX Live: PSTricks packages
